# Построение открытых облачных систем на базе ОС GNU/Linux

На данном сайте размещены отчеты по лабораторным и курсовой работе, выполненные студентом группы 4745м Куликовым Андреем.

![alt](images/docker.png)